沖完涼，著衫先定底褲先？

我底褲先
底褲衫

唔著

沖涼點解要除衫

D衫濕咗好凍

乜你沖涼會除衫？

你個bar呢

沖完涼點解要著衫

點樣可以着住衫沖涼?

唔著底褲

我鍾意個人同D衫分開洗

好凍喎

唔撚戴

著底褲先
著衫先條野會條條fing好唔c服

抹身先

點解著衫沖涼件衫會濕

閂左水先

Same好似無乜安全感

開暖氣,係浴缸出黎,
咩都唔想著

濕凍

因為D衫唔防水

唔著 吹頭先
乾身再著

Rich 想去你度沖涼

你真係唔識嫁喎

春袋暖全身都暖

幫樓豬除先

標準答案

唔著

你著開國王的新衣？

蹆後啲，我驚碌棍彈出嚟撞到你。

著褲 再著底褲

原來有人沖涼會除衫

着件長啲嘅衫返房先着底褲

底褲用黎保暖㗎咩

冬天沖涼仲除衫 小心凍親喎

底褲，喺香港嘅人又叫佢做底橫或者底底、喺江門四邑地區嘅人叫雀籠，東莞同廣東客家地區嘅人叫兜，係褲嘅一種，通常着嚮底，包住個囉柚同性器官。底褲有吸汗同保暖嘅作用，係為個人衞生而着嘅。

想同你住

是撚但啦麻鳩煩

吓 乜有人沖涼會除衫嘅咩

梗係著鞋先

底褲先
何B仔緊要

唔着

抹身、吹頭先

襪都唔著

痴線咁凍仲除衫冲

呢排天氣熱到乜咁 點著得落阿

夏天只著孖煙通

On9你知唔知咩係濕凍

扯到行先見到第三張

用毛巾抹身先

你想點

打飛機先

cls樓主咁有錢

不嬲唔著底褲

睇邊件擺面咪邊件先

你入洗衣機一齊洗？

我喺屋企係唔著底褲，２４小時箍住碌鳩真係冇癮，一定係通吓風

底

咁大個仔第一次聽人講沖涼要除衫

屋企冇洗衣機

我D衫底褲一件一件掛住，用唔到尼個方法

咁慘，不如同我一齊沖

真

痴撚線
乜真係有人唔著衫沖涼

你同樓上#66可以結婚。

唔搞gay

細個怕凍唔想除衫會著住底衫褲沖
有無巴打係咁

唔著衫仲凍

香港本身都濕凍啦
香港濕凍世界第一

認真嘅？D老泥點攪

一除即刻開熱水幾撚正好似上左天堂咁

就射左

會伸隻手入去捽番梘 沖到個人暖先除衫
諗返起都覺得自己戇鳩

On9直接一開波熱水，D衫濕咗好唔舒服

你著淫底

咁嘅天氣駛乜著衫好熱喎

著衫先定底褲先？ 不了

巴定絲？

沖涼除衫 係咪ON9

問曬

打個飛機先

尼個係沖涼中做

沖完涼啊！傻鳩

著咗底先著面
一下一上

緊係抹身先啦

邊有人除衫沖涼 你都癲癲地

著黑絲先

此post已完

下
乜要沖涼架？

fing乾啲水先

點解冇除衫唔可以著衫？

我唔著底褲

著肉色阿婆保暖褲先

你都未拎毛巾

你有埋口罩沖涼添